會然廿蚊仔入

Halo

唔入

屌你

屌你老母

瓜瓜

豬瘟

yes
京京，所以今晚去咗食halal嘢

樓主又收咗隻新兵？

係啊屌你老肩

hi

牙瓜

你好型

唔夠你型 飛機肩

記到依家 小氣

記你一世

咩黎

哪有

冇呀仆街

Hi工工

Sweet

清真

要屌佢 佢放飛機

靜狗又收兵
好出奇咩

印度人？

邊到有收呀屌你

屌你個肺

收咗我

深喉？

我價值28蚊

我想

肩兵

死變態

想畀你屌爆我個嘴

唔屌飛機

忍左你

yes

乖

收聲啦 屌你老肩

又鬧我

我喊

抵

勁